車狗贏奧斯卡隊既 直播屎坑沖公仔麵食

摩西入波既抽一個一百港紙
絕不走數

a09!!!!!!

溝到waiwai未

溝到就唔睇波啦

瓏妹星期五打上早霸王搵waiwaig表白ok?

唔想俾人笑

改名未

邊個笑你 個個都十卜你溝waiwaig

黑哨

潘狗!!!!!

佢/身邊既女性fd有無上連登架

有掛
好少後生仔冇上

屌咁得啦 你同佢講你係連登最出名個個 佢仲唔出晒水咩

呀瓏又唔上wtsapp

佢會嚇死
如果佢以為我真心膠

抑鬱

話唔定佢見到waiwai又tiffany已經估到講緊自己 所以唔彩你

叫左你唔好咁變態開埋晒D性幻想post

投降鳥

講左差不多一年都未溝到

a09

A09!!!!!!!!